突然諗返起一個人 突然好掛住佢

呢個人同我傾左幾個月計
叫做見過下咁
傾計嗰排都有約過出街
但我成日都會驚尷尬揾藉口唔出
同埋好驚比佢知我對佢有好感
拖拖下就不了了知

再之後就開始無聯絡
本身覺得無乜所謂

點知啱啱無啦啦諗起佢
突然好掛住佢
原來自己對佢都幾有好感
但已經無機會啦
佢應該已經唔記得左我

屌緊第二件唔得閑呀嘛

有無機會hi返佢？
想做就去做啦

唔出奇 隔咗咁耐

搵佢啦 人生得一次

我都想 但無咩理由去揾佢啦已經

我都好想好想 但好尷尬 佢可能已經唔記得左我

柒頭

係 我都真係柒頭嚟 我認

邊到識架

點解要驚
佢約你出街佢都對你有好感

WhatsApp 佢史有無拍拖 無就話出黎屌閪搞店

+1

我都唔知自己驚咩 可能係驚自己會錯意 佢只係當我係friend

但係都隔左幾個月啦喎

幾個月咋嘛
你唔肯撘出第一步又點知呢
起碼唔會後悔

唔試過又點試唔得

唔駛特別理由
就咁say個hi問下近況
搵機會傾下機先啦

就咁say hi? 有啲緊張

我聽日揾佢會唔會好啲

即管試一試 可能睇下佢回應 問下佢近況咁

想問大家 如果俾block左成年呢個情況應唔應該block

你覺得我聽日揾佢好啲定而家揾佢驚太晏騷擾到佢

你意思係block返佢？

俾佢block左成年

想問大家 如果俾佢block左成年呢個情況應唔應該揾返佢 頂原來打錯咁多野

姐係你想揾返佢？ 但係點解會block左你嘅

講你又唔做 開post 做咩

想揾返佢好耐 過左成年以為自己放低左好耐 點知最近掛住到唔知想點

Block我既原因 我都唔知係咩 大概同返個ex一齊

要睇佢平時作息時間呀
如果平時佢呢個時間已經訓左 可能等聽日先？

呢個真係難講喎......不過如果你真係好掛住佢 就揾佢啦 我地都唔好比自己後悔

佢以前都夜訓開嘅 不過而家就唔知啦 好似聽日揾佢穩陣啲

好呀 輕鬆咁傾下計先 祝你順利

你的心不是公廁
佢都block左你就留返面子俾自己
I know that feel
你搵佢佢會覺你煩

祝佢新年快樂會唔會易開口？

係我都咁諗
但一直個腦係到諗
都過左成年 做返朋友都得掛

whatsapp黎嫁Ma 起身會覆嫁啦
幾個月咋Ma 就算幾年都可以搵番啦
男仔唔會覺得尷尬嫁 仲好開心添
就算對方無意思/有女友 都起碼做過唔會令自己後悔先
加油呀絲打

你好缺朋友咩
放過人放過自己啦

同埋自己講

睇黎樓主個case仲有得救
我咁樣真係冇得諗
唉
巴打都加油

樓主搵左未

有無諗過佢睇到呢個post
等緊個Whatsapp

揾返人啦 聽日係好日子

咁叫鍾意人？鍾意人既拒絕唔到佢約出街架wor
同埋鍾意人既，佢一冷淡就已經feel到，唔會延遲到幾個月先掛住啦

你想搵 又搵到 咪搵 點解要俾遺憾自己？

唔知點揾
就咁Hi 佢又唔想 太7

又係你唔理人在先
你仲想人地揾返你呀

人地冇神神block我
我冇唔理人

抵撚死
孤獨終老啦

係味連登絲
係就去馬

認錯你係樓豬
算啦
Block得都無灣轉
一陣失望你仲辛苦

未啊 一陣揾㗎啦 好緊張

點會啊 我都想

好驚啊 集氣

所以咪話好有好感 未敢話係鍾意 但至少隔咗咁耐我都仲有feel 點都好啦 做返朋友 講返野我都已經好滿足啦

算啦 我呢一刻都同你一樣 好掛住某人 但果個人已經有另一半陪伴住

認真呢我都好驚佢已經有另一半 點都好ching唔好頹 世事難料啊

你冇stalk佢ig fb咩 有既話實知架wor

佢ig無野睇 想stalk都無 發覺自己都幾唔了解佢

有d人係唔玩社交軟件咁咪個機會自己唔好留意佢

樓主搵咗未？

我都同你好似
之前好好傾 都幾有好感
但慢慢就愈黎愈疏 最近好掛住以前flirty 嘅佢
但佢應該有新目標了
唔想做到自己好cheap咁

留有少少遺憾
下次遇上另一個你先會珍惜

Me too
覺得自己都好犯賤

我未揾啊 姐係你地覺得唔揾好啲？

揾 衰左咪衰左 起碼有試過

集氣 我又搵

好！！！ 最多咪以後唔見 驚西 集氣

Say 個hi 都諗咁耐
聽日say 句新年快樂咪得咯

咁你幾時搵？
食埋飯開佢波

我自己唔敢搵了
但支持樓主搵！唔好後悔嘛
係咪好冇說服力

一樣 自己冇勇氣 樓主要加油💪🏻衝呀！

搵啦
祝佢新年快樂